其實今晚all in 利記係咪唔洗諗

發大財

買熱狗先

All in左啦仲諗

係 已經約咗經紀聽日睇樓

唔好燈 plz